正常人讀IVE，點解有班人讀大學

垃圾Ive

話唔定Ive仔都高人工過樓主

Ive係大學